舊機大翻身求救

是咁的
最近想打返機
以下係舊機list

AMD phenom(tm)II x6 1055t processor 2.70Ghz
Ram 8Gb
GeForce GTX 570

筆直2000-3000 應該點搞好
因為完全唔識硬件啲野
求巴打講明白啲

無咩好執 一係儲多D換RYZEN

要求唔高的話 留DISPLAY 砌INTEL G4560
效果上YOUTUBE睇

但依家部野都好慢 有冇咩頂住先

in 悠二， we trust

換G4560 張470仲打得下機既

砌過部新機算啦